====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Biesbosch , Rotterdam , Pays-Bas , 2005 [étude de développement urbain et paysager] Par ses dimensions et son tracé , il a façonné le territoire au même titre que les coteaux boisés ou la rivière qu ' il souligne .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

